
                      La segunada parte de los "Guardianes de la Galaxia". me ha dejado un sabor agridulce... pues encando con la primeaa parte... esta segunda es un espectaculo visual que se queda es fuegos artificiales que poco a poco dejan de iluminar... argumento para llenase las vista de pequeñas emociones que hacen aceptable dicha pelicula pero que al fin y alcabo de queda en cuerda floja.
        
            